[求指教］2個月內上ielts

我目標係ielts overall 有6.5
我想問咁多位有咩心得 攻略
做緊Cambridge ielts 5
真心求6.5就夠 求咁多位大神指點
利申 dse 3323 負碌overall 3

推

我都準備𡁵 同求6.5
都無操卷
上次無溫考左5.5
希望今次一take過

利申dse拎2嘅廢柴

都係操卷多

我想問上網買d 補習老師嘅二手note有無用
我見d人話個個starr lam幾好
我呢加都開始操卷

最緊要都係做Cambridge
Focus係Reading同Listening
如果真係去補習就學下點寫文同睇佢d範文
不過上網都唔難搵到
試下而家開始浸多d英文 聽下唔同英文既野同試下跟住佢講
同埋試下用英文諗野

利申溫左兩個星期7.5

巴打咁勁 咁我想問d人講嘅背範文其實有無用

同埋你cambridge係咪都係大number做起

我唔勁既 有d人可以唔溫都8分
背範文可以參考到某d句式令到你篇文順暢d
不過未必好一定岩用 ielts好睇你整體寫得有冇Point

我係順住做既
佢有幾份係特別難
印象中大Number反而係易d

巴打無記錯 愈大number愈易

Speaking 7.5
其他 唔好提了
Overall 6.5

Dse 5524 ->4
但ielts 冇溫過
7 7.5 5 6.5 ->6.5

我見佢number越大 個年份就越近 諗住借貼近d同應該會難d

2星期有7.5會唔會喺巴打個底好

隔離班有條友 未考dse ielts已經8.5

我dse係 4444->4
又唔係話好好

我想問writing 最多超幾多字架
同埋超字會唔會扣分
岩岩開始做writing 發覺好難
Part2 有時唔知點憑空吹250字
想問下咁多位巴打點操writing 有時寫完都唔知有幾分 好無助

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link

淨係溫作文part A就可以了。其他卷做練習都係浪費時間，不如睇多啲英文新聞好過。